班毅進仔係咪唔明美國制裁既威力？點解個個都好似唔在意咁？

佢地既頂頭大佬都驚到震
點解班毅進仔係完全唔當一回事
仲掛住打幾多隻曱甴？

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

佢地在意嘅只係佢份OT錢

唔好傻啦
細節, 制裁都未定, 根本佢地乜事都無

答案係B! 毅進仔唔識英文

"我去旅行都係去日本/台灣/韓國 都唔會去美國"

所以 英國站完 下一站大家想去邊呀?

1) 日韓領事?
2) 德國領事?

佢地邊有美國籍

因為佢地唔知制裁佢地嘅話連信用卡都會冇得用

騎虎難下啫
我哋仲未有必勝嘅氣勢
佢哋邊有咁快變節？

認真，唔入得美境同美資產充公對毅進仔真係無乜影響之外，最大影響係咪可以凍結佢地用美元結算銀行既銀行戶口？想問仲有d乜

你都識叫佢地毅進仔啦 佢地除左識做狗 其其他人都唔識 唔識既咪唔驚囉

散仔識鳩咩

唔識睇英文

佢地識鬼咩 話明毅進仔

好多藍絲覺得人權法唔會通過

日韓， 立香港人權法， 唔俾去日本

字都唔識多過的黑社會、識條能咩

通過咪返大陸玩囉
大陸都起緊京都

佢地個個月逗緊6萬幾，有平價宿舍住，正苦永遠唔敢拖糧，福利陸續有來，其他人慢慢捱，等人打救

制裁通常係specify一個個咁制裁 但班畜牲冇number點搵呢?
制裁畜牲個人係冇用 屌 佢英文都唔識多個 佢唔會去美國 所以要制裁埋佢地直系親屬 即係老公老婆 子女 父母

做一世ot狗算啦，有幾可見到狗隻搭飛機去旅行

佢地係都驚俾政府當condom先啦

佢地前線先醒，又打又非禮又強姦殺人，最後都係頂層班友畀人制裁。

明都無意思，佢地早係共犯，為求生存自保，情願同身邊嘅人繼續錯落去，都唔會返轉頭。
有惰性，心存僥倖好正常。

日韓台唔批警犬入境就最好

強烈要求成立獨立員佐級調查委員會

佢哋連大灣區都唔知

班毅進仔 英文字都唔識多隻
美國？OT多幾轉 留係大灣區做大爺啦

燒山話會特赦前繉黑警喎

因為佢地覺得中國係天朝大國
唔怕美國任何野

唔見棺材唔流眼淚

制裁既話唔知用咩銀行做存款

佢地有腦就唔係毅進仔啦

黑警高層想做污點證人既話就會出賣佢地

黑警 : 屌你老母

盲字都唔識多隻
制唔制裁都係係大灣區過世

識閪咩

美國罰得晒三萬香港警察及其家人咩

佢地都唔識英文
點會去美國

有腦就唔會做狗啦

Yes,but they are not famoys so they don't care about that

Mon po狗教精你啦
制裁起上黎你唔洗旨意供樓
唔洗旨意用銀行服務
禁錢都無得你禁阿柒頭

let's see

德國

咁英國有咩回應

得最大個D驚之嘛,佢地咪又繼續返工

都要知道佢地咩名先制裁 所以唔會驚

佢地都唔係本地人
點關佢地事

佢地先係真正no stake in the society
完全唔會因為社會經濟問題影響到佢地嘅生活
（表面上）

對佢地來講，俾日本制裁大鑊的

毅進仔都唔識英文 邊會去美國

制裁關毅進仔事咩

你估無cia 咩
美國佬仲早過我地知太子同新屋嶺有死人
佩洛西份statement 好明顯話
班狗使用暴力導致有人死
香港有鬼多各國間碟

佢哋揸住回鄉證當綠卡㗎啦

點解唔得 美國要罰人打個電話全球就跟機啦

因為毅進仔無能力, 亦無計劃出走外國
共享大灣區既榮耀當然無問題
不過佢啲依家放武警落黎做佢地份工
武警一定有糧出啦
咁既然武警知道可以取代佢地份工, 同埋逗到佢地份糧
以中國人既劣根性
就一定會上去炫耀
取代港警自然係下一步

不過有得你叫毅進仔
佢地係唔會預視到呢一步
到佢地發覺就已經太遲了

傻啦 佢地美國英國都未分得清

話你都on99, 人地鐵飯碗，驚條鐵？美國制裁，係搞到街外人姐

差佬肯做，規規矩矩，做到退休都冇問題，你知唔知一個督察仔，幾餅野一個月？

佢地連美國都冇錢去啦 得條J 俾人裁咩

其實佢地撚會理呢啲野咩
而家揸住枝大旗
成個香港都係佢地既

美國制裁 代表 佢既同盟國都會做野啦
班友有冇咁蠢
美國唔比你入境
日本都唔會比一個受美國制裁既人入境

未成事
唔知係咪真

真，香港多間碟
但會唔會查呢啲野就真係唔知

唔好用曱甴

班comdom仔戶口得幾個零 冇野好俾人制裁啦

黑警：屌，打速成成日打錯字

識英文就唔做毅進仔啦

佢地愛國，返大陸發展，ＷＦＣ

突然係度諗毅進仔唔識英文
咁我地用英文咪可以阻左D mon po 狗

其實班狗入面一定有cia
好可能班鬼佬就係
仲有如果美國佬好心制裁班狗
搵人hack入去拎張hr list easy job
伊朗 塔利班 d 情報都係咁黎

佢地無得返轉頭架啦，所以先會越來越過份
難道你認為佢地宜家認錯會有路走？

點解你覺得佢哋會驚 佢哋一早乜都唔撚驚

因為祖國已經預備好哂為佢哋轉移資產去大灣區

毅進仔成世打一份工
住又有津貼
根本可以話之你

等陣，乜會逐個制裁佢地？我以為淨係裁葉瘤呢類做決策類既人。

因為美國根本唔會想幫你地囉係咪on9 你地仲奶哂人地叫人地幫
好簡單啦
你屋企人本身唔有錢
格離有一個痴住中國既城市去叫你地比錢我去反學 你會唔會比？
第一 你理都唔會想理
第二 你自己個地頭都亂到仆街 仲叫人點幫你
諗野商業頭腦啲啦 冇利益撚會理你
簽都簽撚左幾個月啦白宮聯署 有閪用咩

有名你叫...毅進仔
完全唔用腦
只理ORDER 同埋OT 錢

加上中国咁強大，就算過左，只要背靠祖國咪得

美國制裁難以影響班散狗
但係一變condom隨時變節

佢地冇諗過其他國家會跟美國制裁

到依一刻停唔停手都根本唔會左右到裁判與否嘅結果
收住幾皮嘢免責打人，梗係照打啦

因為班預左一世留是大灣區

喺香港做土皇帝就夠啦

occupation: Popo
visa: rejected
entry: denied
US assets: freezed

又唔係高層 豆份糧姐

傻拉，佢地而家退就真係輸，頂硬上先係佢地出路，一樣係攬炒兼背水架咋

如果係執行呢樣制裁（銀行戶口），佢地真係慘過死，但要美國真係實行呢樣制裁機會有幾高？會唔會去到散仔？定係某幾個高層？

今朝有酒今朝醉

制裁D有產高官
逼佢地制裁黑警
班黑警條命賤過地底泥 班官點會保

班柒頭連人權係咩都未知啦
之前連觀察員都話唔撚知乜水照趕走

做唔到匯款
香港基本上都有銀行匯款都要經幾間大行做中轉行
你俾人Sanction 你覺得會匯到出國？

事實係法案對一般散仔無咩影響 ......

睇下用唔用長臂延伸（唔記得係咪呢個terms)

姐係全世界既金融機構
一係同佢做生意 一係同我 冇得兩家一齊
否則罰錢

變相popo以後就恆生 hsbc 中銀都冇得用 visa都冇得用
以後就得番用現金/崑崙銀行

唔好話英文
呢班撚樣字都唔識多隻啦

佢地都冇number...美國唔會制裁哂所有警察啦

不過侵侵就難講

仲有銀聯同支那寶

毅進仔邊識咁多
一係就覺得我哋冇攬炒嘅勇氣

放心擺錢係崑崙銀行啦
黨唔會食左你D錢既

佢地以為燒到佢，份狗糧搵袋一世

散仔撚有得去美國咩

連AE卡都冇得用

班高層俾人制裁 仲唔推condom出黎死

變節都無用

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

讀書少點會明
問佢咩叫globlization 都唔撚識啦

佢地點會留意國際時事嫁

因為唔會制裁到佢地 太遠 佢地唔識計

老實講 份野廢架who

支持一国兩制
搞得幾個官員

成隊狗
你以為走得甩？？？

其實對佢地黎講都無影響。。

上面見你班毅進仔成日都控制唔到又貴 遲下實再放多啲武警 反正份工都係鳩打人

中國或成為最大贏家

好多手足英文都差包括小弟

應該d高層同佢地講
個人權廢 唔洗理 唔會搞到佢地
洗鳩佢地腦

佢哋可能連乜係美國都唔知，淨係知呢個世界係得一個大灣區

香港遲啲做建築同會計又有飯食
起咁多監獄
又要抄黑警家

有translation 之前咪有玩過希臘文 希伯來文之類post 比人屌到飛起

毅進仔識撚英文
點移民到去外國
留低永享大灣區榮耀

有冇得要求制裁整個香港警賊部門?

推

其實班狗未必知咩事，佢哋同溫層太厚，高層唔會講比下面聽影響軍心，佢哋又唔係啲會主動吸收新資訊嘅人，係學識少吸收資訊少，可能只係覺得美國係度打貿易戰拉埋香港。高層知咪係咁推散仔去死，去到呢個關頭，佢唔通突然投降良心發現咩，佢肯中共都唔肯啦 。散仔見份糧咁撚爽打多兩錢重，理閪得你乜撚人權案呀。

崑崙銀行

他們還有黨呀

因為佢地無資產係外國 又無錢係外國
佢地同d老黑差唔多 都係今朝有酒今朝醉既類形

They have no stake in America

咪用曱甴呢隻字形容手足啦

美國要制都制D 大粒
幾時輪到散仔，加埋蒙晒面，根本唔知邊個打邊個

班低級毅進仔
又唔識英文
一世都唔會去美國

想知如果制裁警狗
可以點樣一個個清算

打爆十四億都夠膽，有乜做唔出

廣東話佢地都唔聽啦
啲建制狗高官驚到甩褲
毅進仔仲未知咩事

錢擺係崑崙 人放係大灣區
完美

我都好想美國可以制栽到每一隻狗
但唔敢抱太大希望
法案對一般狗可以話接近零影響

無留意
兩個二佬幾耐無出黎9up?

佢地識鬼咩英文都唔識多句

乜都未有，點會驚

我覺得似係我地太高估人權法案威力

其實制裁係好少話制某一個地方某一類職業既員工連其家屬
最多最多都係制裁果個職業最頂層負責決策既人
因為通常都指名道姓制裁邊個人士連家屬
我當美帝話制裁"香港所有警務人員"
d popo見到即刻劈炮跳船咬長糧 , 已經唔係香港警務人員身份 , 支共即刻搵支那人頂晒所有popo位 , 反正支那人唔出國 , 咬2皮一個月已經好心足(對比武警公安)

咁你話d popo驚閪你制裁咩

⚠️唔好步黃背心後塵, pls read⚠️

點會制裁到狗仔，你當美國佬係全知全能咩

佢哋蒙晒面又有No點會捉到班低級黑警，最多制裁最大粒個班

人地都冇資產係美國 驚春

無樣無number使乜驚？

佢哋識字㗎咩

其實佢地完全唔會留意時事
一班盲目跟隨既人

支持去日領 港共官員、港共議員、黑警最鍾意去日本玩
唔好俾呢班犯曬反人類罪行嘅人入日本境
佢地應該慘過死

above your paygrade la

美元結算呢下先最大撚獲
你搵搵資料

中銀都冇得用㗎？

識咁多嘢就唔係毅進仔

你諗下你公司奶左嘢得罪左客，唔通個客親自打去d𡃁個direct line度鬧咩，梗係會嘈你老細，然後由你老細親自篤幾隻細嘅出嚟祭旗啦

佢地連美國都唔知係邊又點會驚美國

全世界美元產品無得用 話之你中銀啦
換錢都換唔到呀

你話起Asia就驚姐佢地英文都唔識多隻點會去美國

所以唔會再有狗戴委任證同show id
仲要入面成班武警
冇後果

問題係打人果班都係細粒野，要制裁有排都輪唔到佢，驚條鐵，反而奴隸聰、二哥、日日出黎鳩up果班警屍就懶硬野

蠢 無計

日本🇯🇵韓國🇰🇷領事

徳國

過咗條法案未有制裁無意思

做壞事既人永遠只存著僥倖心理，通常到審判日見棺材先落淚

佢地只係關心放工去邊叫雞食飯
識得諗到咁多野就唔會幫個流氓政府鋤弱扶強啦

唔明你講乜

認唔到你咪成個警隊制裁 唔好以為走到

你地都幾表面睇野...

個法案係打大佬用 依點無錯
但實際上都可以用黎隔山打牛

美國要制裁香港警察其實唔洗要依班人資料一個個處理
只要威脅去制裁上面班人 要上面個層（中共）自己選擇
你自己一個死定下面個班幫你死就夠

對中共就係咁做先有效
你唔想我搞你外國財產 唔想我斷你走佬後路 就要點點點

你地以為個法案單純罸人就算？天真
美國佬依定只係利用香港 借人權自由 暪天過海去抽中共水

因為佢地都冇料移民,就算有錢,唔通去到美國講BRIAN PROBLEM咩

唔去美國咪得lo吹呀 應該係依種諗法

無知者無畏

中銀仲同美國機構有生意往來 又同popo有交易 就會比美國罰錢

簡單D講, 同全世界講,一係揀POPO一係揀用美金

到時popo生存都有問題 銀行出糧都唔得

除左地盤即pay抄散我諗唔到第二份工

仲有係美國制裁 因人權自由問題（普世價值無得你唔跟）其他國家都要表明立場 唔一齊跟隊制裁姐係支持佢地暴行
所以美國依定係利用緊香港去打中共

佢識閪咩

示威未平息就未有事。共產黨最驚呢D有槍又控制唔到嘅組織。紀律仲差過公安。成個組織又冇一個係共產黨員。一定會被取代然後攞出黎祭旗平息民憤。

好難講 唔知會唔會封埋家屬
一個累全家

一嚟 佢哋唔識英文
二嚟 停留喺口腔層嘅佢哋點會俾人牽連到 佢哋最多咪去下日本南韓

有遠見 就唔會咁賣力啦!! 到時清算實係搵佢地祭旗

班友仔最多咪用中銀、交通，用埋銀聯啦
但係班後人就慘囉，分分鐘要返大灣區先有「名牌」大學讀

肯定唔會，中共同正苦肯定死攬到2047年先，確保安全抽乾香港

班散仔邊有咁多錢同投資？可能佢覺得冇可能封曬3萬個人瓜，或者佢覺得點都唔會到自己

有邊間大嘅係無做美金？

美國制裁一個人既話，係所有喺美國有業務既公司都要跟
即係大部份銀行都唔可以做佢生意

當然好難話制裁成個警隊
高官就可能會

下次遊行可唔可以叫多啲同普選有關既口號？雖然大家都話五大訴求缺一不可，但坦白講好多人可能覺得清算左班黑警就滿足。
香港將來仲有咁多惡法，今次係最後機會。要多啲提普選堅定左同路人先，咁先會記著普選先解決到問題。
當然，文宣都要加強。

有第一個黑警完被所有銀行系統杯葛開始佢哋就識驚

佢哋宜家都無退路
講真 到時只有少量25仔能存活

會制裁先算啦

美軍幾時黎

已經有公安武警臨時加入咗啦。變全職有幾難。每日150個，好快搞掂。都未計D專才計劃。

識撚咩
剩係識聽大狗order 做野
又唔撚識英文
剩係睇埋支那報
基本上同支那人接收信息程差不多

佢地字都唔識多隻
你唔係諗住同佢地傾國際大事下嘛？

毅進仔： 制裁點寫？

無銀行用（出糧、借錢、過數轉帳、供樓）
無信用卡用
無eps用

我地好應該向台灣當局宣揚呢樣嘢

而家個所謂頂頭大佬根本控制唔到啲狗仔
而家真係大佬係嗰個乜尻員佐級協會
而呢班人係冇讀過書嘅

其實美國，要攞晒三萬隻犬資料好易

重償有勇夫，又或者 CIA 自己做

殺人強姦係黑警，唔制裁佢哋點有天理，而且我哋會嘈到美國做

最大影響係咪可以凍結佢地用美元結算銀行既銀行戶口

仲唔夠呀?
香港冇一間銀行唔係用美元結算
一凍結左佢地就得番支共o既銀行可用

我覺得佢哋冇咩國際關係意識

屌禁錯負皮

到時推畀公安、武警、解放軍

你要諗下而家前線狗有幾多隻係土炮，隨時過半數係支那秘密派落黎，美國點制裁都唔關佢地事，死都係死你班港狗之麻

佢哋都冇遠見 讀得少書係咁㗎啦
你幾時見公園啲賭波阿伯同你講大數據丫

佢地唔會有美國國籍

有腦就唔做狗喇 佢地分分鐘連制裁係咩都唔知

佢地怕乜，又唔會失業，最多變公安啫

Visa 都無點去老美

散仔就唔care

係班大既

毅進冇教啊

藍衫狗本質咪Mk仔

美國搞 就會有國家跟或者被跟

曱甴？你係狗？

佢地邊識諗咁長遠
呢刻冇事咪算
冇腦架佢地

班狗覺得有人需要佢 特別係林鄭
而林鄭同689呢幾年出賣香港好多利益輸送
只要搶到話事權一開始調查呢十年八年既事就會浮晒上水面
條鐵狗貴幾倍都做 有D冇效益又做
特首係可以退落黎先查就好似曾任權咁
而家好大機會係由美國先發制人拎到香港話事權

好多黑警雞蟲完全唔會出國
不知幾想攬住大灣區過世

又唔係咁講，假如狗隊高層被制裁而變得收斂，
咁佢地仲會唔會好似依加咁囂張幫前線班狗講野呢？
前線班狗冇左高層support，而市民又咁憎依班前線狗，
你估到時前線班狗仲有冇依家咁囂，唔怕俾市民打咩

1. 因為覺得人權法唔會過
2. 覺得過咗都係得個樣 譴責下嗰啲
3. 就算制裁都係制裁高官

其實個個都知狗隊無論運動結果點都好，都係輸家，
你知我知共產黨知，係得班毅進仔唔知

等到冇得去旅遊，散仔福利會主席林智偉就會出信俾美國總統抗議㗎

班偽進仔表示等到悶

弊! 美國人開始覺得我地好煩!

因為佢覺得唔會過條法案過左都唔影響佢地

原理同樓市辣招一樣...我地買都買唔起點炒所以辣招對我地影響不大甚至乎係0影響

毅進仔美藉又無，美國銀行戶口又無，都對佢無影響你話封左google唔比佢地用只可以用百度，分分鐘仲大影響

佢哋可能以為，美國嘅制裁只會針對高官（2018年試過制裁中國將領，結果好似外交解決…）

其實美國亦可以集體制裁一班人，典型例子係制裁整個緬甸軍方（因為佢哋對羅興亞人嘅種族滅絕）…如果美國出聲話考慮制裁整個香港警方，相信黑警會即刻內鬨…

美國佬邊敢得罪中国呀

班低學歷既
連ibank都唔知係咩呀
係中環捉住西裝友問做咩著黑西裝, 問佢番咩工
ibank? 咩來???

佢地會明美國有咩威力? 就唔會當差啦..........
佢地驚上唔到大陸屌西飲喜茶多D

建築公司請佢地唔知會唔會有麻煩

即係會全部坐監

佢哋連美國喺邊都唔知。

以佢哋學識鬼知乜撚嘢事咩
仲有都話明係狗，你expect啲咩

睇個勢，制裁全部比較難，高層就易d

個腦 被人洗過，
轉唔到

唔係連銀行户口都冇得用?

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

有名你叫毅進仔，聽得明先會識驚㗎

佢地有錢都拎晒去賭去叫雞去比女買名牌啦，邊撚識講移民

冇得去出國？ ok
冇ot錢？ 同你死過！

想開拓日本人權物但唔識日文

由零開始學

出手個啲都無 number 其實幾難追究
上面個堆就離晒地 on99

冇名冇編號制條春

唔會制裁到佢地

拍定手先，我讀毅進架

都入唔到美國
留係大灣區發展

日本人係一個好內向民族，唔鍾意理人啲家事

講咗會咁咩？

因為個法案根本十劃都未有一撇 唔係潑冷水 不過現時個法案唔好講未喺議程 支持人數都遠遠唔夠 大家唔需要喺到自high

其實我覺得香港銀行未必會跟制裁，好多高層都藍屍狗，點會跟美國嗰套

你都識講啦
有名你叫 毅進仔 梗係咩都唔識啦

黑警：蒙撚晒面
又冇no.
驚閪咩

好難講，美國都有制裁伊朗其他國家有冇跟先

因為佢地咩都唔識，完

智力唔夠 理解唔到

人地用銀联，支那宝架

假如真係有，你無得唔跟除非間銀行唔用美金

下 制裁三萬隻毅進仔連家屬 真係不傷美國分毫

因為信用卡美元結算 係好大機會係咁

好多扮中產送仔女去英美讀書 俾曬學費但搞唔到簽證，十幾萬無得refund

popo無資格用人類貨幣

其實幾時喺國會度討論同表決？

味係依家最好日日ot拎多d等真係一國一制著草做土皇帝

識諗就唔係毅進仔啦

歷代王朝都係以奸馭良,因為好人上位揸正做奸人無得撈就會作反,相反比奸人上位掠水就可以穩住佢地,而好人會選擇逆來順受唔會反抗先有「太平盛世」,所以皇帝身邊一定會養個佞臣幫皇帝孭獲專門做啲唔可以自己出面做嘅污糟野,因此中共絕唔會根除黑警更加唔好話改革警隊制度呢個腐敗温床,只會「抓典型」捉大放小了事

睇完
突然間覺得 人權法好撚勁...

因為佢地先係真正no stake in the society

佢地撚有錢移民咩，俄羅斯都唔接受用打人做技術移民啦

佢制裁俄侶
都覺得撚狗咁撚
撚到俄仔投降

原來日本領事館先係香港人春袋
利申: 日本旅行我覺得overrated同overpriced

都未打到埋身班毅進仔點識驚.....
識驚既就唔會話唔犯法就唔驚送中啦

最壞情況 驚咪唔好出街囉

成個警隊list制裁 想減刑就篤灰 先到先得

我想知俄狗Magnitsky Law比人制裁之後點融資

白衫既可能知知地 藍衫既算q數
生少左個腦

因為毅進仔唔識英文，無諗過去美國

你幾時見過d狗會擔心俾人劏

中銀+銀聯

中五都畢唔到業嘅人你期望佢地個腦可以諗到d 咩

佢地係真係唔識哩啲

點制裁到佢哋？
禁簽證同移民，班狗咪留香港做土皇帝
強制解散佢哋，分分鐘爆槍房真革命

最先有事嘅全部都有名有姓
佢哋個個無樣無冧把，怕乜

佢地可能連乜黎都唔L知

人權法根本對佢地班字唔識多隻 呢世人都只係做港奴嘅垃圾無太大直接影響，當然佢都係咁諗所以完全無驚過一秒。但佢地無諗到嘅係人權法點樣間接影響佢地，當高層會被直接制裁嘅時候，班官為咗自保一定會賣班狗/同班狗割蓆，呢個時候先係對佢地發揮到影響嘅時候。

制裁重點係所有同美國有生意來住既銀行都唔會做你生意，即係全港既銀行都開唔到戶口同會即刻call loan。幾皮野一個月？無銀行戶口連糧都出唔到呀！

因為 太多太細 ..... 目標不到佢哋
大野美國佬搞就可 ......
小家伙我哋 自己嚟啦！
要 “香港警察” 永世不要再存在 解散佢
叫過另一個名 .....(洗底先)
重新請過人 (條件 要住港7年以上)

咁去旅行，買機票，租酒店，跟旅行團，買旅遊保有冇影響？

當唔去美國，去其他地方

有遠見就唔會做毅進仔啦

首先，你真係覺得全港銀行開唔到係有可能？我問你，8964之後，中國係咪被西方制裁？ 中國人係咪全國出唔到糧？

第二，就當你啱，全港銀行開唔到，你覺得你地冇影響？好多人一世積蓄係銀行，銀行開唔到消息一出，全港擠提，到時你老豆老母排隊拎錢，條龍分分鐘唔至200萬人

咁叫香港人加油？咁叫守護香港？我話你知，真係搞到咁既話，你班人死100次都唔抵可憐

PS 未驚過，智障先會覺得美國佬有咁大影響力

洗撚美國制裁咩
中共贏左全香港連警察都會清算啦屌

咁個個月出糧日齊齊返差館排隊收現金囉，不過個個十萬八萬現金跟身。好擔心會有扑頭黨搶錢

冇讀過書係乜都唔識架啦
淨係識做狗

對唔住 真係會。 大把中東果d恐怖分子 前南軍頭
都係銀行都冇得用

不過罰d銀行都有程度之分 你同散仔做交易 咪罰你少少錢 同大粒咪罰多d 唔一定要禁你成間銀行既

所以係迫d銀行同popo割蓆 而唔係收間銀行皮

你真係唔明，如果真係制裁班黑警，就只係班黑警開唔到戶口，其他人係無問題ga。仲有8964, 大陸個時啲銀行都無同美國做生意，梗係無問題啦，你同而家香港比？

屌你當美國係一個咩國家

正如佢地唔驚送中一樣者

你都識講毅進仔
佢地傻嫁嘛
根本咩都唔識
係咁嫁啦班狗個腦諗唔明咁難既野

你又有道理

美國咁勁咁六四屠城中共領導人及其子孫制裁晒未？拉劉曉波艾未未嘅中共官員制裁晒未？

而家30000個警察，最多咪制裁高層出名果幾個管理層，最下邊蒙晒面number都無嘅黑警我肯定一d事都無，因為法制底下唔可以假定萬幾個前線警察都係黑警犯法，你必須要能指控特定警員犯規犯法先拉到，最多只能拉佢地阿頭個阿頭祭旗。

好有道理嘅見解，邊度睇返黎

唔ff 啦，d 狗點會覺有，加上有中共撐，驚西佢地，個個月十皮

真係笑到我肚痛，差佬份糧係香港納稅人既錢，即係小弟我都有份俾，咁係咪要封埋我戶口，咁差佬先出唔到糧架喎，哈哈哈

如果美國有咁既能力，使咩打仗？直接停哂外國公務員，甚至軍隊份糧咪得囉，對方一定亂到飛起，哈哈，你話係咪？

放心，唔會封我地戶口，因為銀行會主動cancel佢地既戶口

其實美國制裁邊個國家，個個國家就變半鎖國ga la, 亂到飛起就梗添la

777 : 放心, 出現金糧比你地, 加埋張銀聯黑卡, 老美?

智商唔夠理解今日社會局面
所以只可以沈醉係自己能力所及既事
好可悲

唔好高估毅進仔既智商

因為就算制裁，都唔會制裁散仔
首先要定個基準決定制裁邊個警察
第二要攞哂全個警隊list
俾人質疑既話仲要justify 每一個被制裁者罪行
同埋美國會唔會care你"喂制裁漏咗個毅進仔"

所以只要佢地冇委任證加遮面 佢地真係唔太驚 死都係死佢大佬

希望我錯啦

定佢地根本無資產

事實連登仔唔岩聽

明又點
你唔係認為佢哋今時今日縮就可以無事啊?

由你"本身唔有錢"呢句已經fail撚晒

成班垃圾都唔睇新聞， 混混噩噩過日子， 就梗係唔驚啦!
連新聞都唔睇

你都識講佢哋毅進仔
邊度識諗呢啲嘢

所有Visa, Master credit card 都[

解放軍都未驚過